\documentclass{letter}

% Adjust margins if necessary
\usepackage[a4paper,margin=1in]{geometry}
\usepackage{polyglossia}
\usepackage{fontspec}
\setdefaultlanguage{bengali}
\setmainfont{Kalpurush}
\usepackage[bengali]{datetime2}

% Set the sender's information
\address{BSB ছাত্রাবাস \\ তালাইমারি, রাজশাহী}

\begin{document}

% Set the recipient's information
\begin{letter}{মোঃ মাসরুর সাকিব \\ প্রধান নির্বাহী কর্মকর্তা \\ Gizantech \\ কাজলা, রাজশাহী}

\date{১৯ মে, ২০২৪}
\opening{আসসালামু আলাইকুম,}

আজকে রাতে আমার আব্বার সাথে আমার কথা হল। বিষয় প্রসঙ্গে তিনি বললেন রাজশাহীতে আমার কাজ স্থগিত করার জন্য। মূলত আমার পরিবার চাচ্ছে না, আমি রাজশাহীতে
কোন ধরনের চাকরি করি। এছাড়াও আমার ছোটবোন এ বছর SSC পরীক্ষার্থী। Science এর বিষয়গুলোতে ও যথেষ্ট দুর্বল। তাই এমতাবস্তায় আমাকে ঢাকাতেই থাকতে হচ্ছে।

সকল দিক বিবেচনা করে অত্যন্ত দুঃখের সহিত জানাতে হচ্ছে যে, আমার পক্ষে রাজশাহীতে অবস্থান করে কাজ করা সম্ভব হচ্ছে না। যেহেতু আমি এখনও কোন আনুষ্ঠানিক লিখিত
document পাইনি, সেহেতু আমার পক্ষে কাজ থেকে অব্যাহতি দেওয়া সম্ভব বলে আমি মনে করছি।

\vspace{1\parskip} % Add vertical space before closing
\noindent % Ensure the closing is left-aligned
ইতি,

\vspace{0\parskip} % Add space between closing and signature
\noindent মোঃ হাসিবুর রহমান (কৌশিক)

% Optional: Enclosures, CC, PS
%\encl{Conference Brochure}
%\cc{John Public}
%\ps{P.S. We are also planning a special session on energy policy.}

\end{letter}

\end{document}